[下半場先係熟悉嘅曼聯] 曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [801]

頭香

你慢左
我嬴

馬達MOTM集氣

28射10中
人地7射0中

lin chong

連chong愛助攻

留隊

應該要支持阿仙奴 等佢地分心踢歐霸 聯賽失分

fred真係好鬼
唔知佢咩居心

阿咩事？

連+彭都比唔上b18

fred 啦 2g1a

廢囉

無bruno成隊唔識踢

大師兄返嚟啦

阿狗隻pepe其實唔差
做乜成日比人屌

真

下下燒味

有冇人覺得冇左福仔馬仔前場組織好左

你當我chong同lin係流？

上年去到決賽喎

咩唔識踢，我連咪助攻囉

你啱啱先開始睇?

用區屈聯防就係要死全家

笑晒
終於有好波睇

水貨喎

其實係因為今場打少個啫
仲要係對比利時野

emery歐霸之王
carry阿入決賽

冇左馬先係重點，halo好多波唔轉身直接回俾中場，個攻勢順暢好多，唔上腳係禁區等機會

1月玩弄shaw

今日好肯走動 爽好多馬仔成日拎波踢 又唔跑

我覺得今場冇左馬仔踢前係好左 不過可能今場對手較弱 所以用halo會好啲

halo禁區頂現位回波真心唔錯

dribbling係幾好，但係決定同射術差d
最主要係對唔住個價錢
40m左右就唔會有人屌

fred 為左自己要有2入波唔顧大局

Shaw 全速跑上黎阻止Lin ...真曼

愛sir個陣成日睇
係換左達sir先冇睇

又水唔晒既 不過晒80m

牙fred竟然入遠射

唔格硬轉身

起碼背身唔會一接到個波就甩或者趴低

愛美麗是無辜的

把握力差啲，但整體都唔錯其實

不過上場都叫少左上腳，多左入攝，希望有burno之後keep住啦

我睇到我曼4:0 轉左過去睇, Pepe 係10分鐘已經柒左2,3 鑊

奧林泊大巴

普般福綠辛

80m就唔值架啦
但係幾扭得 速度唔差
又有罰球

簽返個有返啲級數既防中 拍住麥湯 防守應該可以再好啲

保持水準

porto out
sporting out
benfica out
ajax out

見大家悶，搞下氣氛姐，洗唔洗咁呀

btw你地d Gif係邊搵

80m你會買麥龜定pepe?

勁ban廣告版

真馬仔10次有9次跌

葡超仲有布拉加死埋

Martinelli反而有驚喜 巴丁

希望牙fred真係今日打返起埋隻左腳
中場遠射有埋好緊要

Fred 1A2G
Mctom 1goal
Bruno 1 goal
Halo 1 goal

14+44有助攻

Halo Fred mctom入波都打支強心針

三日後打愛字頭醒神啊

基本上bruno應該係keep到
佢係用腦踢波 唔係一味靠技術同跟戰術玩
對生理上要求低 變相表現下滑既時間都會遲少少

馬做唔到哈佬啲駁腳同入楔
今場啲彈彈波j 到我出晒血
好多球恩哈佬都有份

成隊得佢踢緊波
其他個啲係禁區外鳩搓
得佢一個做突破 有威脅少少

馬一係控失一係draw foul
哈路背隊龍門轉身射埋

仲要有機打非洲杯，40m既話班阿狗唔會屌到咁

細梅傷埋

Mata打右邊幾好
反正右路依家都傾向比awb一個打曬
Mata可以拉入中路同burno 彈彈波
Burno 拉去左路嘅時候mata又會去攻中位
Keep住有人比到波

pepe有得分期
隻龜唔值80m

抽筋抽到踢唔到

佢係想講有般奴叫馬仔keep住少上腳

馬達好開心終於有人識得用腦同佢踢波
上一次有人同佢夾到可能要數到去香川既時候

又繼續替工右翼

Ighalo sister

睇ig佢地幾個西班牙語系人都好fd

同d球迷打個招呼姐

妹迪

朗隊呢？

halo踢d波簡單直接 唔會好似馬咁拖泥帶水

最重要係halo識拉空中間 搶點
得隊友後上個陣多好多空位
禁區頂冇咁密 遠射都冇咁易比人封番出嚟

慶祝都慢過人

肥西一時時啦 後期佢都係淨係瘋狂慢動作分邊多

mata 打右唔係唔得,
但中間果條友唔可以佔中hold波, 留返條路比mata 走
bruno 靈活性夠高, 決定快, 好夾mata

相反lin pogba 太過用波, 決定慢, mata cut in 只要撞埋一堆

空哂都炒

上半場halo第一時間回比中場拉空
進攻幾順

mata 夾得最好應該係hehe la, 屠殺曼城熱刺利狗6連勝呀
佢地酒店都同房

冇右翼之下嘅上策反正都冇人突破 不如出多個打到配合嘅人

真心覺得馬仔可以賣
有左般奴分分鐘山齊士都打番起
加埋緣木

依家個個都爭住同般奴同房

基達菲今季西甲好癲
抽到佢或者狼都死

佢打右靜係插入就ok
同lin同場佢根本要打到自由人咁，點唔死

姐係要夾西班牙人

賣

Mata hehe 華西
近年右路最順係依3個

晉級隊伍：
狼隊 曼聯
國米 羅馬
利華 狼堡
基達菲 西維爾
薩哈達
格流
巴素利
LASK
哥本哈根
istabul BFK

都一半機會打硬野，希望有簽運啦

中場有麥湯真係好正
逗後有防守，又有卡神式大力地波直線俾前場
壓上又key pass 又遠射
又高大 又熱血

痴撚咗邊條筋

係

阿sir team talk

單箭頭從來都係咁踢

Dalot包起左

Motm投邊個好

佢啲long pass唔錯
有潛質做卡域克

印象中 mata助攻個球咁樣攝入去 同bruno咁樣斬 之前比賽都試過次 但只係好似mata越位

廢老都唔會咁妹

反馬又陰d陰d

國米，thx

最撚好笑係山狗打返起
打機都唔得啦

pogba長傳同後上勁
但佢唔識打短傳組織真係唔掂
下下諗住放長傳 係後面妹
重要未計佢後場玩失波輸反擊

睇下Fred 同一班隊友
但Fred可以打one touch運個波上去
技術無咁好 但我會用Fred做核心多過pogba

換走拿卡
阿應該贏了

又有蘇格蘭傳統男人既魅力

之但係咁講，比甲姐，返到英超又唔同講法

Sor9講漏左要買人
如果買到辛祖或者之前搶到賀蘭真係唔洗要馬

抽格流打謝4

出入包接送

希望下round抽中隊土超
老人院黎
Skrtel Elia Ba Robinho

賣馬既聲音又出現
明明啱啱先3場3球

學埋全盛時期matic既防守就真係一流

根本上利鏝都係咁做，half space/中路斬波比遠柱搵人插入跟住交/射

普巴尷尬了
繼續休息定做後備

你忽撚左？
馬同辛祖都唔同位
買到辛祖踢rw位
點解要賣馬？

但上場西甲 輸左比西維爾 搞到我輸錢啵

mata bruno

隊友兩邊落底未出波 就已經向前衝緊拉走對中堅
占同bruno後上多好多空位
依啲係馬比唔到隊波嘅野

都係on9

成日借啲椅反馬

酗酒打老婆？

早d對國米好過啦
贏左就拎左半隻盃 輸左就可以專心頭五

CLS

你都on lun 9
蘇sir 一黎個陣普巴咪打彈彈波
bruno 俾mata個球普巴一樣俾到
摩一佢大把呢d吊波入去俾廢老

射手sense
隨後幫波即刻傳俾隊友可以拉空
幫bruno馬達猜得快d

好撚差喎

中眉

我係真心
之前中場冇人，所以要單打獨鬥既前鋒
山狗唔會岩踢
我Ff中場有組織之後佢可以打得番起

d反馬反普傳心師真係好煩，成日陰d陰d伸個頭出黎

阿記真係好運

意大利 不了

神秘力量

閉門作賽 握手變擊掌

傷左冇出，完場都俾人反話要賣

重新壯大西班牙幫

Odion Ighalo on his goal: "I've been waiting for this — now I got a goal to start my #mufc goal career and it is a team I have supported since I was young, so it is very good, I am very happy and I am grateful to God." #mulive [bt]

左邊有占士福仔

awb未夠料打曬右邊住 你留意下佢上去助攻之後回防係好唔積極

馬都要賣

講緊運個波上去啊
on lun 9識波帝
蘇sir個段連勝 運個波上去 組織個個係hehe啊
唔撚係pogba啊 識唔撚識睇波？

奧林咁高章

馬仔：躝鳩開啦你地 bruno係我架

麥湯有啲堅尼feel

你唔係覺得占>馬？
加上福馬可以打雙箭頭 你咪玩啦你

hehe

更爽嘅係 佢有撚排踢

利就有法賓奴費明奴比依d波
鏝就有2個Silva 迪布尼

Burno 未黎之前 我地靠lin p
mata比就冇人走 mata走但冇人比
Lin p根本唔會比到
真係睇得出有級數

班反馬真係好撚肉鳩酸

美羊

話左

有運

反還反 盲嘅都知佢仲有價值留係到啦

美羊入倒掛

阿狗負碌到呢

屌

屌 又奧巴

無12碼lu

有啲朗尼feel

仲要大半場10打11
呢場lin chong 勁過占啦，唔知有冇人叫賣占

美羊倒掛

阿狗贏波就好 chur多佢兩場歐霸

班友又突晒個頭出黎反馬
又唔諗下今場對面迫都唔下迫下仲要踢少件
halo返英超仲踢得好你地先再講賣馬啦

阿狗掂了

馬都唔係中鋒料
出佢地打雙箭前場塞晒車

搞笑方面的確係

有人出價咪賣 無咪留喺到輪下

重諗住睇12碼

18 8抄鄰居雙核打法得唔得
可惜係冇隻全能防中

喊到好似贏左歐霸咁

無翼大鑊啲

奧林比亞高斯災難級

山狗回曬塘 意甲都打唔翻水準 算吧啦

送佢都唔生啦
英超仲玩緊10名開外

係，長遠要買番個搶點前鋒

明撚明無出場都可以反馬話要賣，之前3場3球又盲撚左，反馬縮撚返入你老母個西到啦

都係
買到sancho既可以玩好多種戰術

始終都要靠燒

激動姐 正常喎
加時尾段 仲要倒掛

集氣 災難級

頭先中楣之後即輸

第9喎

傷？

冇出場唔講得架咩咩logic

除非awb打到taa咁囉現實係冇可能

回應埋後面兩句啦

無lu

yes
trainning muscle injury, 未知輕傷定點

但佢唔識打短傳組織真係唔掂
回緊你呢句呀on9仔
柒咗就潛啦屌你老母盲反狗

有一球由禁區頂左扭右cup到底
扭到入死位都唔肯交波
心諗做乜柒

Sor
原來佢上場贏波

d反馬反普真係好撚柒

我岩岩先助攻 比下面啦

Motm Bruno 定mata 定 Fred 好

yeah!!!!!

奧林 goalllllllllll

你個助攻差d都俾lkk敗走埋，好彩夠-6

又燈到

笑撚到

Lee d 時間輸角球真係抵死

笑撚死

away goal

災難級

阿狗

都話好撚燈

屌 仲諗住可以chur死阿狗

奧林

佢邊撚到打短傳組織on9仔
吊個波比廢老就係短傳組織？
做下駁腳又短傳組織？
依家Fred係做主導個個啊on9仔

定係Fred防守勁進攻廢啊屌你老母
柒完重要凸個龜頭出黎比人撚

真係得

又燈到 cls

阿狗柒撚到

waaaaaaaaaa

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奧巴美羊救世

好波

cls

1:2

做乜撚野 唔係真係出局下

笑死 leno送corner

嘩屌今日真係大奇蹟日

支持

leno派角球

反馬谷撚左好耐 上幾場反極都反唔到要搵今場咁既野黎反

災難級好撚癲

阿狗仲有一分鐘入兩球

一球得啦

halo對住隊踢少個既比甲做到野咋
咁就直接話馬賣得 反馬都唔好反得咁柒啦

美羊o嘴

巴打放工未

bruno咁快去咗睇阿妓

加時仲計作客入球咩

大爆又幾好笑

你話因為普巴25 想走 冇心踢而反都叫ok
夾硬話佢球技差就係盲反到on9

牙羊橙

美羊入世界波就救唔到阿記

洗鬼理佢，如果我地咁會俾佢追到，都大把隊爭果個4/5.
Lee d 淘汰賽，我地今年仲未贏過佢地，少一隊識嘅點都係好事。

玩波仲要踢翻去底線

有無12m射？

奧林比亞goals真係唔講得少

阿狗好撚柒

Sorry
無心參戰
但想問下Fred幾時主導緊短傳組織攻勢

冇喇

奧巴美羊救到世未 ？

羊

差啲又反cup

奧巴

奧林比阿goals
奧巴美揚救世

成鳩日陰d陰d伸個龜頭出黎，下下都要好似打地鼠咁揼返佢地入佢老母個西到

嘩 美羊救世 阿狗燈撚到

救世

加時有冇作客入球

入就真絕殺

易射就敗家好似係佢嘅技能

計

32弟

嘩 呢球唔入
喊撚緊

美羊倒掛入到，呢球入唔到

第二球般奴的傳球加馬達的走位傳俾halo果球勁好J

leno如何面對隊友

前歐聯十六郎

嚇撚死人咩
個心離一離啊

一啖砂糖一啖屎

馬撚妓

美揚個喊樣見到都sad

華布拿

又係佢

羊呢下要做救世主囉

唔覺普巴打唔到 亦都唔覺而家曼聯打緊咩短傳組織 更加唔覺fred做緊主導進攻

bruno黎之前 Fred咪就係唯一運到個波上前場個個
不停用跑動去做支援 現位幫手串連
個啲又唔係 你話佢最後一腳傳射差都話有得屌
但佢串連組織都有得屌？

美羊笑撚死

應該笑撚死佢

阿迪達心情會係點
頭先興奮到彈彈下 依家

ching你個名?你咩迷黎咖

其實球倒掛幾靚

美羊果下

買唔到burno 冇借halo我諗我曼都要做32弟

你mak撚大你個屎眼睇下3:1 個球啦屌你老母臭閪
真係同你d盲反講多句都嘥心機

對面好似贏左歐霸咁

頭先MISS左
leno點送corner?

反馬迷馬不如冷靜下慶祝晉級先

俾人逼

正常啦
本身諗住出局
點知絕殺出線
開心好正常
仲要贏英超隊

主場輸但作客贏返
仲要加時失一粒再入返
係爽既

奧林比亞goals, 所以對面 2 goals

奧林press落leno度

同兩年前柏祖條柒頭跳舞一樣

笑撚到我門前美羊唔入
點救世？

後衛回傳
兩個藍衫逼搶
佢求其清點知送角球

唱歌

事實就係pogba同隊友嘅支援唔夠
點解隊波依家可以係短傳運個波上去？
而pogba對上幾季做唔到？
我對佢技術無質疑 但係佢對隊友嘅cover係唔夠係事實

早唞了

笑到訓唔到 點算

其實對猁有球差唔多
馬吊俾awb 回俾P 仔差少少
睇得出係有練，但上面3個級數差d，對手又勁好多

奧林都輸
笑到我

奧巴美陽救世

搵一段佢運個波上黎先講啦

奧巴最後嗰球解釋到點解唔係利雲 so9嗰堆頂級level

頭半條都係打小組，縮返埋個頭慢慢睇

唔好笑，陣間我曼抽到奥林，贏唔到就柒

呢條友真係終極呃飯食
個陣找卡數好似簽左8年約

自己彈起同對住鏡頭跳舞，點睇都係柏祖柒

反妹唔好咁on9啦
平時做讀心神探話佢扮傷hea都算
依家話佢冇能力打短傳話佢出黎係做駁腳搞撚笑

原來隊波真係有練過波

呢個真 跟著就畀人binc

夾埋一齊氣氛唔錯

幫Lin打打氣

阿狗仲要踢足120分鐘
攰撚死未

大家冷靜啲，唔好笑

原來個title一早預示咗

真係好好睇
成段真係個人技術嘅展現
但搵到一段佢運個波上前嘅片未？

好撚狗

大勝贏波都要嘈
連普巴出黎駁腳多都講得出

就算bruno新竉都係咁話
講個人能力長短炮bruno都未及photo

...

點先為止運個波上前你想上到幾前

笑到

屌唔緊要，要有根有據丫嘛，格硬屈鳩普巴唔識打彈彈波都有既
屌佢鐘意用身體去hold波妹波無問題，屌佢由得身邊d人甚至自已係咁放風話要走無問題。走去屌佢球技就真係on lun 79，世界杯正選主力中場俾你班反普笑唔識打組織，唔好出黎搞笑啦好無呀

Pogba

唔一腳清 on9

現場睇，最開心係見到佢

giggs個隻單騎應該先岩佢

咁近廢蛇

咁近

真係估唔撚到

咁又變咗個人技術表現

點解馬條撚樣一fit就傷

幾個巴打一齊撚鳩你都仲可以伸個頭出黎柒，雨果小子d frd黎咖喎

真係痴撚線

要身體健康呀佢

Cls

條傻尻柒撚到反普都唔會質疑佢嘅能力啦
最多話佢冇心踢hea踢嘅姐

事實上一出佢成隊波高兩班

好提子

其實都幾戇鳩
Fred個位就後pogba 一格
照理黎講佢推上去前場嘅話距離係長過pogba嘅
所以佢運得好似前左好多呀！
果然係靠Fred組織攻勢！ 普正垃圾！

依家唔笑留返阿狗拜山先笑？

呢度d人就係咁，成日都屌唔對題
蘇sir 調動保守、防死球差，有人屌佢唔買人
福把握力差、獨食，有人屌佢唔勤力 唔堅持
馬搶點差、走動少，有人屌佢成日落中場幫波

曼聯由始至終個問題都係後場組織唔到
中後場斷開曬 一比人逼就斷
改善到 比人逼都重叫搓到兩野
唔洗一腳掟上去
除左係hehe同Fred依啲嘅功勞 我諗唔到有咩原因
重要係大家身邊同身後係同一班人

總知狗竇咪再topic 燈
燈力十足

你岩，可能要cr7 tevez 朗隊 個隻無限one two 反擊，丫，個陣cr7有插花，咁應又count個人技術表現

唔係輕傷咩 下場應該出到掛

真係，次次一inform就傷

普巴做駁腳
佢係做駁腳唔洗比人叫阿妹啦on撚99

清新又cs
啲cs靠佢刷數據

總有盲反不願面對既事實，反向咁諗就知點解lin都有人迷

原來bruno生涯18球12碼全部入晒

般奴真係直接幫曼條中場升咗個 lv
今季對弱隊好多時就係老鼠拉龜
差咁個人比 keypass
而家對住啲中下游球隊終於有番啲底氣

有無高清版

係咪多過左真奴？

災難級真係好好笑

派幾球膠都冇輸事
ddg次次派親都直接失波

就算係阿fred 又有後場組織？
Bruno 未過黎 11 12月靠佢咪又係柒到飛起
係搓撚到波 前個段時間唔洗淨靠-6防反啦

係咁咖啦，盲反仲有野屌，話返兩頭，當佢地屌岩野既時候就係佢地強大既時候了

清新力場你估流？

七公入咗阿狗狗竇爆閘

個幾個月唔計咖，總之普就係打唔到運個波上前打唔到組織啦，要賣!我最懂球

上場冇啦啦衝出黎柒輸過一球希望唔會再有

有下差啲og

上次對車都爭啲出事

你個post都差唔多100步笑50

阿狗有星都咁柒
未來幾年星散後真係會仆直

血洗慕尼黑、奧林比亞goals, 最後係點自己知

咁卡膠識長傳應該又count唔到後場組織，真係諗唔到咩叫運個波上前得黎又唔係個人技術表現，腦都爆

條撚樣真係好撚on9
係反普都起碼等妹出黎同Bruno 夾下 直接比較啦

根本邊個中場中夾1415都一定係柒

山岸逢花狗嚟

其實唔好講14 15啦
比牙朗小花都唔掂 成班大帝走位比摩狗搞死咗

唔係短傳唔計
但你比短傳又話你駁腳 都係唔計

十六強幾時抽

希望可以pin一下，唔好再有人話burno咁射好撚危(上幾個post見唔少)，明明burno 舒服 巴神個種射法先係最高sucess rate

早半年買咪唔洗依加爭前4爭得咁辛苦囉，仲要無平到，姐係變相free左半年俾sporting木狗

粒lin好硬

Odion Ighalo: "The T-shirt is for my late sister. I lost my sister in December, and she is very dear to me, she is a good #mufc fan too. We hoped for this moment, but now I am in United she is not here to see what is going on. So it is a bit emotional for me." #mulive [mutv]

Odion Ighalo: "I promise myself that every goal I score I will dedicate to her [his late sister]. So she is up there watching me and doing well for #mufc." #mulive [mutv]
唔怪得入波冇乜慶祝

對面唔郁就奶嘢

今晚

舒服 巴神咁射都比人破解左啦
考下個龍門有冇做功課

巴黎狗個血洗多毛毛都好好洗

係囉，明明出返黎夾一夾就知有無野睇，d盲反係都要早d俾人撚先開心

公我贏字你輸

睇晒先啦，有講fake唔到既話會點射

重要係大家身邊同身後係同一班人

差burno halo都差好撚遠啦 同一班人

但都總係最高入球率射法，反而大家好buy既c朗硬ban其實入球率唔高

盲反真係點都死 一陣又話十二碼成日鳩窒唔入
罰球又唔夠kdb 掃蕩唔夠kante
見到話普巴淨係駁腳仲好笑過我廠

開季4:0俾james個球

兩條反馬反普柒頭好似收左皮啦，應該谷住谷住紅都面晒咁訓

非洲人好多都早死

嘩打毗飛咁撚貴 成200鎊一張

lingard 0的突破
1a

足總杯咪入咗波囉

Halo官方ig fan page

sorry

過百就唔睇了

唔好再講了再講冇得話佢駁腳了

英超都係0gard
1g對英甲/乙
1a對布魯日橫傳

仲有話佢唔識短傳果啲叫佢睇返比伊巴果啲
Burni比馬達比halo果球普巴一定比到

盃賽球王

連屋企人都係曼

原來係咁 唔怪之得入完都好唔開心😫

星期五晚8點

James比唔到就再試多次

Mata叔真係好正

Basel (SUI)
Copenhagen (DEN)
Getafe (ESP)
Internazionale Milano (ITA)
İstanbul Başakşehir (TUR)
LASK (AUT)
Leverkusen (GER)
Manchester United (ENG)
Rangers (SCO)
Roma (ITA)
Sevilla (ESP)
Shakhtar Donetsk (UKR)
Wolfsburg (GER)
Wolves (ENG)
Olympiacos (GRE)
Eintracht Frankfurt (GER) / Salzburg (AUT)*

抽邊隊都好似無咩所謂

阿迪達教阿狗真係玩fm hard mode
每年得40m 買人 球迷目標又過高

尼日尼亞人平均得五十零歲命
近年經濟好咗 但本身嗰個國家係好撚多打劫呀殺人呀嗰d
所以首抽香港其實唔係太差 香港最多要你窮到八十幾歲先準死

上場入波個dennis點解今日唔出？

傷

唔好意大利
惹到肺炎就大鑊

近近地 打狼狗算啦
飛去土耳其 又攰

如果下場再有12碼就唔好咁射， 踢完呢兩場連續兩場12碼全世界都針對你般奴黎研究。

講起成功率最高， 我諗起遠藤保仁， 佢處理12碼真係屈

最好唔好國米同狼隊

其實lin作客astana有入波架
仲係隊長添

Fred MOTM

其實大家真係要俾多啲時間蘇b 我睇得出佢先最熟悉曼聯 佢買Ighalo其實好有用 雖然唔係大球星 但呢啲球員一上場就會同你搏盡200% 想當年曼聯就係贏呢樣 希望點得返曼聯團火

香港其實好撚好住
只要你唔係抽中窮個批一係就窮到r綜緩個批

唔係意甲德甲西甲就得，其他易打少少
btw曼聯依隊西波唔可以睇好咖，一睇好少少就柒俾你睇咖啦

又係google隊
Google 隊殺手

求其抽隊西維爾黎報下仇先

好似都仲係唔可以抽同league

d人一係老一係廢
仲要冇錢洗
慘過我曼

但佢換人真係好撚保守同慢，明明自已打後備出身，應該知要多少少時間d後備先發揮到作用

sob一輸 依到迷肥普黨就伸個頭出嚟
屌無form 唔識排陣

不嬲支持就算踢到降班都要續Sob
木仔點都係閪 搵個名宿起碼有班前隊友幫手頂住d英國黑記

唔好抽中基達菲就得
必死

想當年我曼救火係搵拿臣， 今日要淪落到搵肺炎

不過點都好過摩狗搵山狗

暫時依個真係最大缺點
同埋咁樣好易踢傷班大帝
唔知馬仔點 唉

可以

基達菲好似近排回回哋
今場比阿積士d fans屌佢哋玩消極足球

以前費sir都死攬兩老

雖然當時有份屌
而家睇返唔怪得阿Sir
而家比個32歲史長老Sob都應該坐穩正選

sob正式上任都未計一季 換人火喉有待改善
但雪鳩14 15係無錯

咪撚再出連格同普巴就真 快啲賣

ighalo同bruno啲配合好似係sporting同dost咁

對上一次比賽一場入5球係咪上季對卡迪夫城？
不過今次叻過上次，因為記得上次係有失波

38都正選啦

Four weeks since that Burnley defeat. Five wins and two draws for MUFC in the seven games since. Scored 18, conceded 1. Six clean sheets, twelve different goalscorers.

仲有人反蘇?

燦美爾

呢d咪級數
邊有得mark

唔好話對手 隊內計都超班
垃圾木狗阻人來投

hehe喺psg直情打過替工右閘

好似早幾集我打winning咁

猁場場都玩緊依d

佢近排都係右閘

俾個32歲Sob Sob都正選

呢球都反映左個問題
普巴傷左到而家終於等到有個bruno叫做傳到下呢d波
但識走呢d位嘅都係等Mata
其他人根本唔會咁勤力走呢d位
Mata仲要係第一次唔得走返出黎再試過

起碼係前場停到波，p連控個波都唔掂

睇晒啦，咁易咩
對面做足功課咁樣射一定大壓力

Mata有意識前插又傳得返個波出黎
14 15波都控唔掂

對中下遊 Bruno Mata 幾有信心破到大巴

得mata一個會瘋狂走位

我覺得呢場波mata 同般奴係淫亂走位，所以唔覺mata 係右中場替工

今場係咪贏對手弱?

對面好早踢少個

打兩個龍 換走個好正常

Lin Chong都助攻
又贏

如果抽到羅馬同國米，屎波同山狗有冇得出

布魯日拎紅牌條友係咪跳左制

狼隊最有威脅

排球救波咁

恩狗終於入波

話就話打多個 但啲精華好好J 上半場bruno好似勁有威脅 btw佢啲12碼

全場最有威脅一定係羅美路，掂波未必有十腳但下下個波都係白界附近飛過碌過

睇落蝦佬唔差過渣古

斬波省中人 屌你老味嚇鳩死

爭啲控個波入網

懷疑反馬個啲活緊係平行時空/依一兩年先睇波

兩樣都唔係既話去驗下智商thx

去意大利先最有威脅
我指肺炎

馬達同般奴係咪相逢恨晚， 黎咗咁多季，終於有個真正攻中拍自己，一齊出咗兩場已經兩球呢啲波

呢度啲人真係好低估普巴
完全俾個人情緒影響

Halo 成50幾條ig story

老實講妹續約機會唔小

反普一反到技術層面已經可以唔洗睇

好耐冇玩

等睇hello屌打盧渣古
想知尋晚hello入波之後係咪送比家姐?

多數都係repost啲同鄉

好戇直feel

曼區最大都市傳說
1) pogba 打唔到短傳，賣pogba 用fred 做核心
2) 馬仔打唔到柱躉，所以新簽plan b halo打正選，再用返山狗，賣馬

大佬唔好咁癲線啦

港女底

真曼主場入波圓夢
鄉里tag佢x慶祝都好應該repost嘅

如何木狗肯暑假買埋 早半季黎

如果仲係摩佬教
應該會做得出

如果木狗肯暑假買埋 早半季黎

木狗先係最愛馬達嘅人
為咗留低馬達甘願讓佢比般奴

普巴有心踢既話, 隊波真係只差個辛祖
中場中好完美

山狗不如自己離隊啦
去邊都踢唔掂

中場點樣組合
麥湯/馬迪+普巴/Bruno/Fred

最慘係唔夠窮個班

真係是撚旦三件都ok
馬迪唔好成日出

除非佢肯減人工

剪接高手

Lin呢咁

比你會唔會減

講真曼聯係Sob手上係越執越好

買人全部對辦
曼聯而家係向好個邊進發緊

專登慢鏡望清楚 ,halo 入完波之後, 除左清新太遠冇出來之外, 其他9件都有埋去同佢慶祝 , halo 應該人緣唔錯
加油呀halo

Mom 喎尋晚原來

Pakho like佐麥隊，應該諗緊下一季點同新隊友慶祝了

早個零月，唔係叫so9咩

fred 2 球係2大廢柴assist

12碼穩陣

垃圾時間打少個都係好撚廢

soq

好有自信

踢返一兩場閪波，又會有班人出黎屌某斯克查教波無form,無戰術架啦

lin 呢兩季真係廢到
無人mark 都射成咁

119'俾人絕殺

賣你個頭
賣lin賣p都未到馬啦

我一直都係撐佢
覺得佢唔係幫球隊爭冠嘅人
但最少係幫到手打返好根基嘅人

琴晚開始有新聞話祖記想買第個，祖同皇都唔買嘅話得返psg

無人買

psg都好少傳 今年要買都係睇邊隊踢佢出局

對面紅牌條友當住自己係龍門?

撇除打假波因素
真係純無腦

傑比斯咁款

尤其如果真係俾蘇斯標個尾會，攞到隻杯加前4，買到幾個返嚟，會俾人錯覺有前途可以留

好多啲on9低級犯錯都係啲黑鳩犯多

maddison都成日留言😂

我嗰吓睇到呆撚咗心諗乜事，飛撲都出埋

主要都係睇拖舟姐，佢迷普

好正宗既撲救動作 做到一半先醒起打中堅

同埋蘇b係的確幾受隊波球員愛戴
咁都係嘅 比起前任
蘇b係閂埋門先屌
訪問時盡量講好說話
係連膠先咁勁 佢忍唔到公開fuck off
我記得連膠柒都講過 蘇b私底下有風筒會屌佢哋

終於有條友可以背龍停到波，以前lkk就係想佢做到呢樣嘢

佩狗話唔會再用多過一億買人 呢個世界得尼馬同麥巴比值
同埋佢同肥西關係都差

matic真係後備 出翻mctom個分別實在太明顯

好似話佢都唔會幫襯肥佬

有個都係曼迷嘅同事真係好撚煩
尋晚場波我有睇曬
佢自己又無睇
又要係度屌話又靠12碼又剩
場波睇都無撚睇 一味靠睇精華
有時傾唔到落去

最區不嬲係咁玩
以前摩佬 daddy -> 摩狗 -> daddy -> 摩狗

仲有雲鳩耳

之後輸俾拖肥+朗隊就變返so9

好多一場輪球迷

始終係名宿，對球會有過血汗功勞，啲球員應該點都唔敢太離譜。

你諗吓普巴夠膽喺蘇斯面前話自己贏過世界杯，蘇斯可以一句回返佢，你有無喺歐聯決賽臨完場前救返自己球會之後贏埋？到時邊個樣衰

爭咩呀，溝埋做so q呀笨

睇波睇到藍絲咁 唔理事實

但呢啲球員一上場就會同你搏盡200% 想當年曼聯就係贏呢樣 希望點得返曼聯團火

真

佢其實好有潛質打龍，佢果球反應重快過龍門

乜柒係底氣

柒碌支那語

難怪佢之前話唔知邊個係普巴，原來係咁解:

牙占

我地有肺炎佬 打和

係 自己又無睇
我好撚憎呢啲人
你無睇場波 就唔好講到好撚了解打成點

屌 係連燈玩膠係咁架啦

生得矮係咁

好多係真心反so, 無戰術+換人慢+唔識教+攬契仔

乜鳩都入哂佢數

背身射門

除左木狗

咁呢4樣野冇屌錯佢

點止，連受傷都入佢數，因為唔換人用傷哂

已經冇再攬契仔啦
開頭死用14 15
Mata後備真係好撚嬲
之後12月開始棄用
Bruno 黎埋之後直頭後備都冇名

曼聯好似都搵緊個坐正既，木狗好似只係副

笑撚左

老實講我覺得木狗進步咗....少少，終於識企硬唔俾拉奧拿撚

夏天放LKK都收得返原價

希望佢見到半季冇burno係幾大分別之後
以後買人會果斷d

依家free左半季比sporting 用

成隊得佢有呢d

唔算free架喇, 夏天士砵亭企硬70m, 買平左15m咁囉

我就係要依d.gif

其實傳聞係曼聯根本暑假未落過bid 係熱刺
經過大米+雙舒之後
木狗同時間剩係識簽一個人 麥龜搞到開季前最後一刻 邊有時間理般奴

唔係阿好似
我記得Sky sport 話最後55m肯放
同依家依個價一樣

話要賣Martial嗰d都係on9仔黎

係佢處理得慢
快少少應該夏天就買到
但佢夏天黎 就冇咁快斷定1415廢到不能正選
又或者要試陣輪流夾減低左Fred 同 麥湯上陣時間
可能令兩個都冇進步得咁快 (當然都係鳩估)
依家已經明確中場 buno Fred 麥湯 咪幾好

佢就係打後備嘅年代
一出黎就入波

馬仔都有既
不背身都已經冇曬力
夾硬軟射

都係撞正sporting財困，唔係都買唔到

如果話普巴打唔到短傳 運唔到個波上黎個d呢

SAF手下果陣曼好多呢種球員

換人慢+唔識教+攬契仔
諗返轉頭可能冇人用
正選11人已經好夾硬
依家有buno 1415已經lan左一半

前鋒黎講 意識都幾差下

牙恩仲要由30萬人工減到得返16.5都肯嚟

諗下普巴身邊有咩人先啦
一人球隊咩
條友係有級數但我都唔鐘意佢

多得肺炎

屌果班人邊個教都屌架啦
同埋踢得好時唔見佢哋讚，踢得閪就屌屌屌

經過今場，英國班閪球迷仲會唔會屌佢叫佢帶埋病毒lan

特登搵佢傾偈

老老柒柒
用依隊波贏唔贏到國米?

邊個 琴晚無睇

最慘係屌佢放lkk又唔買前鋒，買唔到都入佢數，有人佢唔想用咩

咁伊巴傷d人又入摩佬數？

係咪so9講個個新文尼？
係挪超搵過食

最窮又唔係 又去唔到中產個d
租間300尺都洗你10000up 有埋小朋友就仲大獲

[下半場先係熟悉嘅曼聯] 曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [801]

#329 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

名宿麻 係有光環
事實上蘇9仲有好多野都要改善不過見到佢都進步緊嘅

有冇拜利玩嘢gif？

點解又要諗普巴
佢睇住普巴大
普巴好尊重佢 點會咁講

上次對屈仔馬迪同隊長有誤會派膠，差啲俾人入
so9即刻行出黎屌到勁大聲隔住電視都聽到 入晒咪

佢個波未到都已經比人搶左個位清走左啦

咪就係因為有班咁既人，所以衣家就入ole數

上黎bin你班睇小我既臭19000

馬仔係重有好多改善空間
但係未至於要反到咁呀麻

有個反到話要賣

點解要成日諗普巴會冇啦啦咁講野
明明佢同sob個關係係幾好
只不過人望高處 覺得曼聯唔適合佢姐
係真係走咪好黎好去囉 收翻一億就ok

《曼徹斯特晚報》報導，曼聯青訓主管畢特近日接受採訪時表示，他認為贊奴沙本該像傑斯一樣，成為一名巨星。

贊奴沙之前效力曼聯時身披的是傑斯留下的11號波衫，但他的發展並不如預期，經歷了兩次不太成功的租借（多蒙特和新特蘭）後，他最終在2017年夏天980萬英鎊的價格轉投皇家蘇斯達。

談及贊奴沙，畢特說道：「青訓球員並不是都會成長為巨星或是擁有偉大的職業生涯，但在17、18、19歲的年紀，他們需要得到正確的指導，我覺得贊奴沙原本可以成為一名巨星。」

「我記得傑斯執教曼聯時，我是他的助教，我們在聯賽中碰上了布魯斯執教的侯城，我們賽前跟布魯斯有過交流，我指向傑斯對布魯斯說：‘贊奴沙跟他一樣棒。’布魯斯說這不可能，但在賽後，布魯斯直接表示，贊奴沙是頂級、頂級的球員。」

「贊奴沙的成長不如預期是有些令人失望，他現在有了屬於自己的職業生涯，所以有些事情很難講。但我覺得贊奴沙如果有傑斯那樣的心勁的話，他原本能成為一位巨星的。」

今季至今，贊奴沙為皇家蘇斯達出場19次，攻入5球並有4次助攻入賬。

J仔如果你同個個垃圾chong調轉時代出現就好

我覺得佢剩係反摩佬，多過唔鐘意留係曼聯

全個曼聯球場都鐘意sob架啦 曼聯吉祥物嚟

上次同摩佬嘈
本身笑笑口同啲助教拍手打招呼
轉身走個陣唔知摩佬講左啲咩
佢先還口

基本上摩狗幾年福同馬係白過既
今年有番正常既打法同陣型下, 馬同福都好番好多啦, 我覺得重有進步空間wor

恩哈路個ig 真係痴撚線

奧林比亞低b

摩果陣係啲防守球員先有進步mctom shaw,hehe都係個陣轉型，進攻真係冇邊幾個，除左連

他原本能成為一位巨星的。
算鳩數把啦

無啦啦又賣乜撚野馬呀

禽晚反絕殺阿狗，美羊球倒掛咁靚都要輸

廢極都勁過James 嘅
又冇大佬lead到佢
福頭馬仔都話有伊巴鎮住佢
依個一出就比椰子領出黎擔大旗 梗係心雄

因為見到呢場halo打得好，所以冇出場既馬仔照樣中槍

Pogba 都冇啦啦中槍啦

希望普巴快D出黎比賽, 同SOB 攬頭攬頸,同般奴統治中場
比D反普既人收聲

早晨 叫得般狗未

阿狗絕殺出局美羊

廢極都勁過哂而家隊中既所謂翼

唔講以為馬琴晚出過連

廢到冇人mark都射到咁

法國人就係抵屌

依家200尺都10000
點撚樣生活
然後公屋2人入息上限先18000左右
真係18000 兩個成年人點生活 生存就應該得嘅

Chong 完全係差幾班
J仔出黎個呼聲應該同greenwood 差不多

不過條友紀律真係差d借去多仔比人彈鐘

英冠仔真係越黎越唔撚掂，走同企啲位又錯哂， 技術見底， 有時都見到啲隊友廢撚事傳比佢

下個po加埋呢張

唯一尊敬就係雲爺爺

普巴換pakho + 尼迪迪你都咪過唔好j

你平時到底收埋幾多張gif

支那仔: 我見過最廢既尼日尼亞球員

尼迪迪一定好撚貴

窮有窮嘅方法，早啲簽紙早啲排，各自返去住
仲有一個正職一個炒散出現，方法有好多，做唔做得出姐

利申：無咁嘅機會

幾時抽籤？

當然知道啦
但依家就係講緊正常嘅走法
佢個設定係絕對唔正常
仲用緊以前個標準

其實唔多, 好多都係google, 有啲即場搵片整

有圖有真相嘛，貼埋圖傳神啲

靈光一閃冇左9世 啦

2人入息上限起碼加到25000啦依家是但做個7仔都12k啦

真係廢得太過分p仔應該好過佢 攻中位lin真係史上最廢

無計，一向置業供樓都係難，最舒服應該係03年開始嗰堆

最慘係而家連公屋居屋都難排難抽

狗餅應該係又勇武又有錢

家庭人數 每月最高入息限額 (1) 總資產淨值限額 (2)
1人 $11,830 $257,000
2人 $18,690 $348,000
3人 $23,010 $454,000
4人 $29,240 $530,000

我覺得最少每個入息限額上移一格
學你話齋 七仔都12000 啦

以前呢啲抽遠柱食糊位

又靚仔 成熟穩重

又多女 又幽默

下場有預感對國米

又左翼

多仔近年都係啲新星加工嘅最佳地方之一
贊奴沙咁都把握唔到，真係唔抵可惜

話馬打唔到背身個d人 重睇番季初對狼對水晶宮先
個陣仲有普 福 麥湯 同佢玩彈彈波
對狼 背身俾普 搏到12碼 (普miss咗)
對晶 背身俾麥湯，搏到12碼 (福miss咗)

之後普麥福傷Q哂，拍住Lin P先冇哂呢d

唔係俾香港人住架嘛

想當年好似J同P踢預備組
打賭鬥誰角球直入多
之後俾v92罰

之前傳言咪話普巴咁屌返daddy

有冇最新曼聯賽程？歐霸幾時打？

又識波 又專一

d腥港人黎unun 腳搶資源
野又唔洗做 落黎幫手投票
溝淡真香港人人口 逼走有能力嘅香港人去第度

P仔當年都吹奏過 只不過21歲後冇再進步過
佢踢西甲應該踢得掂嘅 lin就應該唔得了

麥湯文尼傷完之後大隻左
睇落佢努力去train個身體

真係呀
我有個同事後生仔嚟
佢有啲本事搵到啲錢
係大陸娶老婆 生咗個雜種女
成日吹奏大陸點樣好
佢早排係大陸買咗樓
係香港就同老豆老母住公屋
然後佢計劃之後用綠表買居屋
仲話嚟緊派一萬無佢老婆份
因為未係永久居民
我屌佢老味閪
依家我日日都啄撚住佢串

對車仔果場 除左頂入果球之外佢都閪閪地架啦
同埋呢幾年佢啲盪角廢左好多

尋晚冇熊過

由盪角痴漢變左近柱痴漢

射唔入就ban到入為止

剋星狼隊呀

佢打能量王個年叫做有啲希望
之後去華倫都好一般

電叻

曼迷終極FF吹水區

佢世青盃決賽就係輸比sms隊塞爾維亞

halo 真心唔錯，真曼又肯博，留黎做後備，青木慢慢進化做我

佢心態幾好嘅
1500萬你都唔係諗住佢踢到全盛巴爾啦
比啲時間佢

屌 仲要細心 思路清晰

lin 尋晚都有份踢下,重 r 多一球助攻 , 相信下半季都重會見到下佢
反而p 幾續2場連後備都冇

J仔係西甲打成點？當年椰子捧佢果陣真係覺得佢有啲前途

不過不失 唔係必然正選

100k咋
另外65k係俾支超球會

搶你老母咩
仲講拉奧拿啲人
普巴仲未比佢玩夠？
仲要前排先串曼聯
你有冇咁撚下賤

小妹好想搵個好似狗餅咁嘅男朋友

都係唔可以踢d前列隊伍中遊應該冇乜問題嘅

希望D大球會一齊杯鳩佢

條友心態真係好差
如果唔係應該成到材

連上季件粉紅客都carry到真係諗唔到理由唔撐

仲有佢串費sir呢下我忍唔撚到

講真如果你係佢你都應該會咁做
三張仲有咁難得機會踢兒時愛隊

J仔椰子時代都有入過幾球
但好毒食

見到領隊可以輕鬆笑下自己球員咪幾好
好過之前摩狗無啦啦搵球員開火

Ole Gunnar Solskjaer joked that he thought he might never see Fred score for Manchester United before the midfielder's double against Club Brugge.

Fred has not scored since September 2018 and Solskjaer admits he was beginning to think it might never happen.

"I wasn't sure if I was gonna be alive the next time he scored a goal," laughed Solskjaer.

"It's been an ongoing joke between us of course, but he got that goal. I'm very pleased with him."

不可一世 以為自己真係好撚勁
今季我都驚福頭步佢後塵

歌王有幾耐冇入過波咩

今季19場 5g4a
算係咁啦

Halo成百個stories

又到星期五了，開心星期五快啲出黎幫丹比利含撚

開心到瞓唔著

尋晚我覺得Lin 唔差，主因係對面打少過 + 完全放棄哂
麥湯復出 加上bruno加盟 攻中 中中已經冇咗P 嘅位置

同埋英超唔啱佢玩架啦
佢應會有人開價嘅
但連鳩柒就應該無人想買

扯撚到行 點訓呀

爵連
琴晚你個lin幾勁喎
踢波不忘同球迷交流 ban 尻角落頭d球迷

跳完老舞係勁d

水晶宮個條又見到白LIN漏頂

上一球差不多 1年半之前
應該係呢場

鬼咩，龍都唔中

熊xxx又會屌尻你唔識波

同250一樣都係爭個腦，不過兩個際遇完全唔同

唔係我嚟

幫失近柱迪基亞食咗死貓做失分罪人

中場點都應該有啲遠射同入球能力既
早排先有數據話曼啲入球太集中係幾個球員度
咁既鼓勵方法
點都好過出面屌/鬧

女人有一個就夠

J 仔技術, 射波能力係有D 計
真係爭個腦

之前夏天黎香港個季,我就對佢感覺好差
記得個時佢係預備組開始踢起,有跟隊黎香港
見到有球迷同佢兜口兜面撞到正,叫佢佢都唔鳩理人

迷冰大隊長

睇咗半場就瞓咗
多謝對面傻鳩手球即刻崩哂盤
唔係嘅話對面都有機會偷到雞

型到...

咪塞字入人口啦
我無話過佢呢球無問題
同樣上場對屈福特後場傳失我都無話佢無問題
但係你話佢角球漏頂搞到對面食詐糊就係你on撚9用屎眼睇波

黑鳩中堅多數無乜腦

迪迪仔失近柱失分是fact

人地將個入波獻俾個妹架,你地班仆街

有人話過條友操練唔認真
分隊賽時鍾意通人渠撚隊友
呢啲真係一朝得志不可一世

好想幫咁完美既狗餅含 諗起都扯扯地

我這樣討厭 他~完美如此~

熊共你~hole hole地相處~~

Halo既控球又幾好，好少見佢控甩腳

洗唔洗咁嬲

我打得大段唔等於嬲
因為道理企喺我呢邊
面對我嘅反駁你只可以逃避

請你務必將佢當成一個逃避你既野獸

今季簽咗5個全部都尚算對辦。

逃避你~

Sorry 囉

本身仲以為佢熱血飛頂救波
點撚知手痕打排球

插花漏出底線？

最有效既方法唔係球會杯鳩佢，係要班球員知道呢個係冚家剷吸血鬼，仲會搞到你同球會反面影響你既球員生涯發展，令到球員唔搵佢做經班人

呢兩條友真係好撚gay

玩完仲要偷笑

多數都係白lin 做主動

CLS 贏隊打少個嘅比利時隊就打曬J咁

叫蘇sir躝嗰班呢

有冇Miss啲咩罵戰
啲Post推得好快
唔想追

咁樣唔會令牙友驚

下場輸波應該會係咁俾人抽熟悉嘅曼聯

是

下場ddg即刻派膠

最慘係轉咗球會應該都冇人再教佢，史達寧都係慶幸遇到哥迪奧拿， 當佢仔咁教咁屌， 加陣做埋歐洲一線翼

真心覺得馬仔可以賣

蘇斯克查都係會有耐心教佢既教練黎既，話哂佢都係前青訓教練

可以過話佢係錯誤既時間遇上左錯誤既人

我希望我同你既關係可以變到白lin同西班牙廢龍咁

halo都30啦
真係要賣馬咩？

你問佢

啱價咪賣囉 懶到鳩咁

90%都講下笑姐
始終名宿大家都好錫住

halo定盧卡古 好?

我估唔到既係放棄J 仔既人係雲高爾， 條友出名玩幼齒都唔撚屌佢， 可能為咗迪比條垃圾

halo，淨係停到波已經爭好遠不過我覺得要再睇下佢對住英超啲後衛得唔得先可以下定論，呢場對手

咪咁gay啦

唔知點解諗起佢之前踢鳩伊巴下

點撚樣牙

渣古果啲都係停，停既係攻勢咁解

操返起同習慣返個比賽強度應該OK
佢控球做支點各方面有水準

Awful Lukaku

用馬換下欄 大家點睇

不了

又賣馬

夏天買辛祖 過兩年直接買斷下欄
重組多仔攻擊組合

又災難級

其實如果打433， 三中場既話出費特，麥湯，般奴會唔會攻守失衡俾人瘋瘋狂中出

係都賣撚咗白lin先 廢撚到西咁

佢昨日果下背身射門係有D功架

有人開到2億咪賣囉

開到2億就唔買你白Lin啦

#mufc's potential opponents in the Europa League last 16:

Wolves
Istanbul Basaksehir
Getafe
Bayer Leverkusen
FC Basel
Sevilla
LASK
Inter Milan
Shakhtar Donetsk
Wolfsburg
Roma
Rangers

2億港紙?

Bruno咁踢法 普巴會唔會妒忌
想睇普般彈彈波

講真2億算係bargain

普巴開心都黎唔切 終於有個踢波嘅隊友

3.5億啦
p.s. 呢d球員冇得賺，搞手只求打個和

但係尋晚負碌到停低都入到波

佢真係痴撚線

最欣賞既地方係啲背身一腳回傳 真係順好多

留名又打狼隊

佢應該係想話比家姐知佢幫曼聯入左波
講講下想喊，好感動

打狠狗西波到極點

下個topic 勝愛派對

對流浪
做低謝垃特

士砵亭俾人絕殺, bruno無得回家

垃圾都開2億 咁開到4億咪賣馬囉

班反馬又衝出嚟柒
上兩場潛撚咗去邊呀？

Ighalo 買斷佢啦

琴晚場波雖然對手真係早段打少一個

不過真係要再讚下Bruno

我無諗過原來簽岩一個中場
成隊波 無論走位 配合 發揮等等可以咁大分別

瘋狂迫搶
完全掌握哂隊友位置
完全控制到比賽節奏

真心好撚癲

下半場一換返人
即刻有明顯差別
大家就知真係差幾班

買個AM返嚟推Bruno落CM好浪費
雖然柏豪好J但係買個右翼重要啲

出唔出bruno, 咪就係之前有無普巴個分別囉

仲簽唔簽肥普
好快d揀定 下季binc

老實講
如果隊波齊章真係幾期待個表現會係點

普巴 同 福仔

好期待

Halo ig 多到

琴晚我哋估50個story 都錯

隊波除左木狗之外, 最大問題就係體能教練同軍醫

如果蘇b好似費sir咁買親都命中咁高既話
就無人再敢玩野.因為唔會冇左你就唔得
普巴個拉奧拿依家都收晒聲

double啦

bruno 歐霸已經 6G 3A

1個鐘50個

啱啱係咁依數過

再睇多次.其實般奴同普巴係絕配
2個都係勁有創造力既球員
又射又傳又傳到威脅波
佢地既思維應該大致相同.快人地幾秒以上

成日咁得閒諗普巴內心
你地不如夾份寫份9up報

加埋mata老就老左小小 不過都幫得下手

普巴條仆街肯撚定玩野
我100%肯定
只係佢搞得走摩狗.搞唔走蘇b
蘇b能夠買到人頂佢

琴晚逼搶到對面龍門同中堅波都傳唔到

100%
讀心神探內地版

發現牙晴依家ig store 無講曼聯

我個朋友住普巴隔離，話佢100%憎曼聯

格拉斯哥流浪或歐霸爾

費事惹班反曼

因為佢迷lin

馬達話晒都2年英超mvp.車仔最佳
佢全盛時期都係滿場飛果類
類似朗尼.不過佢唔好彩
撞正摩狗

類似朗尼

yes.佢個踢法似
全能型.但摩狗將佢打入冷宮
原因係唔識防守

Mata 似Rooney? 除咗大家都着過8號有咩似

呢排唔得閒啦

摩狗寧願選奧斯卡.都唔鍾意用馬達
你就睇到佢係咩人.黎到曼聯後
馬達先叫做會下防守
所以摩狗唔鍾意迪布尼同馬達唔係無原因
技術型既都會俾佢用做工兵

痴撚線睇黎又要瘋狂推post

btw 有冇睇rojo 個新頭

拉低朗隊

你有睇過車仔時既佢.佢滿場飛嫁
位置同朗尼一樣係唔固定
又遠射又助攻
速度同防守佢無朗尼咁快
肥賓用佢黎後上拍住torres
即係以前既朗尼加雲佬咁擺

如果宜家個陣無傷兵既話 真係差隻左閘就搞掂 shaw用黎打左中堅變陣用好過

禿頭

佢個馬達同我認知既馬達係咪兩個唔同既人黎
以我既認知，馬達既全盞期係車仔贏歐聯果期，果時佢係一個踢法較自由既攻中，會俾最後一傳，亦會自己入攝埋門，一季可以做到雙十甚至雙二十既進攻中場wor, 果時佢應該係唔使點參與防守。

又點會似朗尼

30歲仲咁MK

大陸仔來了諗定下個po叫乜都得了

你以為莫耶斯真係on9既咩
馬達當時既踢法係真係似朗尼
摩狗搞到佢無左正選位後.慢慢先廢左
佢個身體唔夠對抗個問題先不停放大
就係因為佢身體對抗太差所以要滿場飛
同佢剩係華倫西亞剩係打左邊係有好明顯分別

點解叫大陸仔?

留意下佢啲球員譯名

你個指定係0708年時既朗尼
定還是0405年輔助雲佬既朗尼先
馬達本身起華倫西亞係固定踢死左邊
去到車仔.佢係無固定位置.同朗尼雲佬係
同一個位置.類似4411

Ching 新嚟？之前好似冇見過你

麥湯復出狀態好似唔錯

咁依家就除左擺4231，352，應該仲可以擺433

中場就麥湯，費特拍般奴

前面就正前halo, 左翼馬仔右翼占士

但係咪占士好似打親右邊都食哂屎？

係，最近先嚟

0405係全盛時期？
朗尼冇固定位置？
一個攻中一個中鋒竟然踢法可以一樣

拉波特

仲有quote大陸野
話因為係一線新聞 快過英國同香港D 資訊
但佢D大陸野個內容係翻譯英文news

記住曼區大佬係熊餅

朗尼起雲佬時邊係中鋒...

又係你自己無講邊段時期既朗尼先

後腰

無計，未係好識過人，好多時都係得爆落底一個option，左邊都話可以推大位射

果時既朗尼應該係輔鋒黎既

咁佢練好傳中既就可以打雙翼，左內切右落底出波

still young

MATA 似朗隊...............大家唔好中大6仔計

但係你係講全盛時期嘅朗尼喎
乜解究要拎佢初嚟甫到做輔鋒果陣嚟講？

朗尼分開3個階段
第一個階段.就係佢18歲時
馬達最似當時呢個時期
前面係打4411..由史高斯轉左做朗尼
04年時

第二個階段係06.07年
係個前鋒.當時佢同沙夏不停互位

第三個階段係個中鋒.
即係c朗走後.佢擔棋

馬達由華倫西亞時係左翼
去到車仔係攻中變左做9號仔..

又靚仔又有錢

月巴全盛期得c朗走之後個季
傷完就變史長老場場分邊

真曼點會著眼喺佢初嚟做輔鋒果一兩年，反而唔去講佢「真全盛」做中鋒果10年？

有般奴，普巴咪可以做入楔嗰個囉，掉返轉頭又得，以前無人傳到，佢傳又無咩人識走位

c朗走後.朗尼個位置都已經變左中鋒..

其實仲睇你介定邊個時候既朗尼神係全盛期
係著8號時既佢
定係著10號時拍佳C朗，迪維斯三叉戟時候既佢
C朗走左打正前既佢
定係後期墜後較炮既佢

又要屌出0gard係攻中
放mata 後備/右翼位

墜後唔係全盛啦
不過重點係... 話mata似朗尼... 點知係講緊似0405嘅朗尼... 係咩玩法

朗尼最強我認為係06年
即係同c朗.朗尼平均入波助攻都20幾果季
之後07年佢已經係輔助c朗
之後既朗尼.已經變左做一個中鋒

早2年隊曼，得馬達伊巴有呢個sense同普巴夾

跟得普巴多

以前玩winning, 朗隊最勁既地方係佢幾乎所有同進攻有關既技能都有80以上既能力值，速度，身位，技術，傳球，射門樣樣都80以上，好撚屈

撐唔落

推post速度 MAX

月巴最全盛未c朗走左之後個季
正中鋒

要同mata比 一係06-08 一係後期較炮

琴晚睇完 8+18
真係好想睇6+18
希望重有機會睇到埋 6+8+18
瘋狂彈彈波

如果呢隊波有埋16／17既mk同埋伊巴會唔會衝到冠

我覺得占士左邊d屎仲多

想佢專注反落底做配合... 之前齊腳佢踢加邊好d

mk不了 終極海鮮波黎

我反而覺得唔係
朗尼最勁係佢能夠入波助攻都雙上果季
即係沙夏.朗尼.c朗果年
之後既朗尼變左控波助攻都已經不停下降
變左做一個中鋒..

如果介定佢既全盛期係C朗走左後VPS黎之前打正前果一兩季既，佢同馬達都唔同位，點直接比較

呢四隻字好撚邪

身位速度就已經夠
跑啱位一得身位就空晒

大6仔擺明9 UP 推po

今場馬達都係右翼

其實講咁多... 就係根本兩個冇咩可以比較

朗隊後期做埋防中，又點會同呀

夾mk 不如試下夾山神
佢係跌watt 但都重要瘋狂跑同走位
真係有機打返起

不過有樣嘢真既就係每個人心目中朗隊既全盛期都唔同
有人會覺得係三叉戟時候既佢
有人會覺得係C朗走左VPS黎之前打正前既佢
亦有人會覺得係著8號時既佢

你問佢囉
又唔係我話比既
計較炮/amc 我一定揀mata

佢之後話係同緊0405嘅朗尼比

咁果陣攻中位係邊個

其實我真係好勁

lin pogba

不過咁講，較炮其實唔係馬達最擅長既野，馬達最勁既始終都係無球走位入攝（即係哥迪奧拿既插half space)然後做埋門或者之後再做最一傳

朗尼18歲已經係全盛期咁咁..
所以我會傾向認為我評價最高時係
雲佬時做輔鋒時單天保至尊
同06年時滿場飛既朗尼
最差肯定係佢後期較炮

伊巴傷左之後就冇 靠lkk 山 真係 gg
福馬妹 其實應該要夾到d 波
但輪流傷

下面

Same 想睇 6 8 18

大6仔不如講下點睇halo今場表現la

大陸仔既鳩up又進一步

咁即係著8號時既佢啦

可以做到背身hold波.身型未fit
體能唔得.走位係一個中鋒要做既野
暫時睇到咁多

yes.當時佢評價最高
係同美斯比.而且佢當時助攻入波都得

個陣唔出lin p 仲可以出邊個踢攻中？
唔明你屌乜

但講大局觀同策動攻勢，8號時既佢應該唔夠佢著10號時咁好

之後D人就會屌，大大個馬達擺係後備又唔用

佢竟然直接應左自己係大陸仔

呢個係果排嘅日常嚟
唔出馬達 = 有馬達又唔出
出馬達(但係打翼) = 馬達真係回晒塘，又慢又冇身位

但當時既朗尼係最全能
滿場飛.

Halo件衫寫住咩

lin+p 1+1<0
bruno+mata 1+1>2

好撚專業

你不嬲都話我係支那仔
咪是9但.
你又唔知我幾撚憎支那人

我不嬲屌擺錯位多

而家係就算出咗馬達都冇撚用，都冇人同佢夾到
打右翼佢就得個走字，冇人俾到
打攻中就冇人走位，佢冇人俾之後甩波

黑警加人工蓋過贏波喜悅
好憤怒

照睇你對滿長飛嘅定義，咁馬達應該大把人似

馬達其實我一直覺得係係錯既時間去左錯既球隊

feel 到仲有得漲落去
不過太大隻對腳好辛苦, 依家咁就夠

兩年前嘅Lin都滿場飛輔鋒

諗起奧斯卡 冇記錯又係滿場飛
但比摩狗用到變工兵

正想講lin

有啲印象 廢lin 定達叔？

防守型輔鋒
專防自己友

用到要去大陸

明明係摩連奴返車仔教之前都唔係咁，之後就變左工兵

簡單黎講佢既背身hold波
係好過馬斯亞.馬斯亞有呢點
但唔夠大隻.好多時會比對手握住而
囉唔停個波.
恩哈路個本身佢既踢法本身唔個中鋒
而且有甸尼會幫佢開路.所以佢係個做扭入去
射波果個.
但佢既技術我認為未上到一個一流水平
即使佢最高鋒時起屈福特最高峰一季入15球
起中超可能大隻左.背身比以往好

睇精華見到有一球shaw, 係後場疾走70碼跑到入禁區，呢D疾走係對上一兩季真係好少機會見到
睇黎佢信心返左黎

好勁. 9 up 一下就推左好多頁

有競爭咪有進步

奧斯卡同馬達果種滿場飛
有d唔同.馬達果種係跑動範圍大
奧斯卡果種就真係比摩狗用到完全比工兵
我會認為係駁腳類型

但d走位依然咁9

點樣滿場飛住咁駁腳

摩迪.摩連奴都當佢工兵咁用
咁奧斯卡又點會唔比佢用做工兵

佢唔想廢連入到波姐 廢事黎緊幾場又要同廢連踢波

默契問題，我哋都冇一個長期正選LW，有時就馬，有時又福，有時又James，今場仲要整埋Chong

奧期卡係咪仲喺中超踢緊

無作為式既攻中
無創造力.無傳波.無射波
做最簡單既野.摩連奴將奧斯卡簡化晒

Lingard?

個波係邊就跑過去call波
之後2-3碼互傳
應該係咁
例子 0gard

0gard係簡單嘢都做唔好

人地破左處啦，而家應該叫1gard

有me逼肥shaw先肯進步

好過連美斯少少
摩狗既曼聯係要全部人企死一個位置
所以連美斯9跑就顯得佢好跑得
摩狗既攻中唔係要幾有創造力.係要識得回防
奧斯卡同連美斯一樣用法

聯賽仲未

個名唔係笑佢聯賽0g成年咩

佢聯賽到而家都仲係0gard

langard

見到佢係後場疾走70碼殺入對面禁區真係幾感動
佢之前一直都好似係cyber formula zero入面車禍受重傷後剛復出既風見唔敢開升壓渦咁，見到佢突破到心理陰影真係替佢高興

最好簽係咪應該中LASK/哥本哈根
不過蘇蛇簽運整隊格流畀謝狗搞鳩我曼做gimmick都似

希望蘇蛇唔會因為連狗有球助攻就以為佢迴光返照

「無作為式」嘅滿場飛
先唔講呢兩樣嘢點擺得埋一齊
真係唔怪得人話你係支那仔

隻腳都大隻埋咪得？

當年佢就係入禁區斷腳
之後出返黎真係少咗好多

似會又抽中狼隊多d

格流同lkk都夠gimmick

唔得, 太重身跑步對腳踝三角韌帶負荷好大

咁練乾身啲好啦

希望梳唔好再肥...

唔好再逼佢啦 佢轉頭又貼bno出黎

如果keep到近排個form 其實邊隊都無乜所講
好過回落個陣先踢

1001

麥湯閱讀球賽能力，俾長波能力都進步左好多

助攻1001

有左bruno mata終於有同路人
會唔會太遲

唔遲

Mata 真心勁

但朗隊史上no.1
尊重下好無

得Bobby sir貼近到朗隊

史上第一禿頭?

希望大家珍惜馬達 無幾多場可以睇

忠勇毅

馬達9號仔

朗隊no.1